{
    "titleNode":"농장",
    "earning":"수입",
    "boosters":"부스터",
    "explorer":"탐침",
    "referral program":"추천 프로그램",
    "titleBachiEarning":"BACHI 밸런스 부스트",
    "titleTaikoEarning":"TAIKO 밸런스 부스트",
    "titleBachiEarningFree":"BACHI 밸런스 프리",
    "titleTaikoEarningFree":"TAIKO 밸런스 프리",
    "btnWithdraw":"철회하다",
    "freemint":"무료 민트",
    "Corei5":"핵심 i5",
    "Corei7":"핵심 i7",
    "Corei9":"핵심 i9",
    "StartEarning":"수익 창출 시작",
    "Earned":"획득",
    "TAIKOMining":"TAIKO 채광",
    "BACHIMining":"BACHI 채광",
    "Speed":"속도",
    "Upgrademiner":"광부 업그레이드",
    "Claim":"주장하다",
    "Connectwallet":"지갑 연결",
    "MintingPower":"주조 파워",
    "RentPrice":"임대료",
    "Daily":"일일",
    "Quantity":"수량",
    "TotalRentingPrice":"총 임대가격",
    "Referrer’sCode":"추천인 코드",
    "PAYNOW":"지금 결제하세요",
    "CONNECTWALLETNOW":"지금 지갑을 연결하세요",
    "Apply":"적용하다",
    "No":"아니요.",
    "Type":"유형",
    "Wallet":"지갑",
    "Process":"프로세스",
    "Norecord":"기록 없음",
    "Norecordsfound":"기록을 찾을 수 없습니다",
    "Nothingmoretoload":"더 이상 로드할 항목이 없습니다.",
    "Time":"시간",
    "UserWallet":"사용자 지갑",
    "Amount":"양",
    "YOURINVITES":"귀하의 초대",
    "TOTALBACHICOMMISSION":"총 BACHI 커미션",
    "TOTALTAIKOCOMMISSION":"총 TAIKO 커미션",
    "Input":"입력",
    "Buy node":"노드 구매",
    "Approve":"승인하다",
    "Withdraw Bachi":"철회하다 Bachi",
    "Claim reward":"보상 청구",
    "Withdraw":"철회하다",
    "multiBuyNode":"멀티바이노드",
    "claimAllRewards":"모든 보상 청구",
    "Complete Task 1":"작업 1 완료",
    "Complete Task 2":"작업 2 완료",
    "Complete Task 3":"작업 3 완료",
    "Complete Task 4":"작업 4 완료",
    "Complete Task 5":"작업 5 완료",
    "Complete Task 6":"작업 6 완료",
    "Complete Task 7":"작업 7 완료",
    "Complete Task 8":"작업 8 완료",
    "Complete Task 9":"작업 9 완료",
    "success":"성공",
    "pending":"보류 중",
    "You have not connected wallet":"지갑을 연결하지 않았습니다",
    "failure":"실패",
    "Transaction is underway...":"거래가 진행 중입니다...",
    "The minimum quantity has not been reached":"최소 수량에 도달하지 않았습니다",
    "Not enough balance":"잔액이 충분하지 않습니다",
    "Claim successful":"소유권 주장이 성공했습니다",
    "Transaction failed.":"거래가 실패했습니다.",
    "Claim free node successful":"무료 노드 신청 성공",
    "You have just unlocked a new world with this key!":"당신은 이 열쇠로 새로운 세계를 열었습니다!",
    "Not bachi reward":"바치 보상이 아니다",
    "Withdraw amount is too small":"출금금액이 너무 적습니다",
    "failure withdraw":"실패 철회",
    "Not taiko reward":"taiko 보상 없음",
    "Invalid quantity":"잘못된 수량",
    "Invalid price":"잘못된 가격",
    "You are locked":"당신은 잠겨 있습니다",
    "Approved successfully":"성공적으로 승인되었습니다",
    "failure approved":"실패 승인",
    "Pay more and enjoy a moment":"더 많은 비용을 지불하고 잠시 즐기세요",
    "History Let’s Go":"역사 가자",
    "View on Taiko":"Taiko 보기",
    "Try again":"다시 시도하세요",
    "Link Referral:":"링크 추천:",
    "Claim free node successfully":"무료 노드를 성공적으로 요청했습니다",
    "Claim free node failed":"무료 노드 요청 실패",
    "referral copied!":"추천이 복사되었습니다!"
    
}